超區要投涂謹申，因為如果議會長者作用重大

如果要控制議會， 佢會係一個好重要既棋子，同時亦即係話佢好有可能都會係DQ 目標。所以佢過到初選， 對兩條戰線都好重要

而家立會主持由立會秘書處負責
中國人逃緊生已經冇用了
你真係中意白鴿請投鄺

樓豬瞓咗幾耐

樓豬意思係：現時，議會內最資深和第二資深的立法會議員分別為民主黨的涂謹申和街工的梁耀忠。

點都要保住最資深議員響我哋呢邊，如果唔係就會任建制舞，除非你係諗住第一日選到就攻佔立法會，如果唔係你要坐到否決預算案都要跟議事規則一段時間